如何在你心窗一角 朦朧呈現我的愛

縱是驟晴驟雨 儘管昏昏暗

肥婆在你窗下徘徊

🚬

唔好摧毀我首愛歌

識野 呢首歌好正 我覺得ru cover 唱得幾好

有無link ?

黃凱芹唱都超好聽啊